從非洲蝗蟲之害看中國的糧食問題 惡性通脹危機迫在眉睫〈蕭若元：蕭氏新聞台

蕭生話啲蝗蟲係飛唔到去中國，因為越唔過喜瑪拉雅山

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply